Moteur de calcul distribué : Scala (Play Framework), Akka, AngularJS, MongoDB

Prochaines tâches :

- Mise en place de la connection

- Création d'utilisateur

- Mise à jour utilisateur

- Suppression utilisateur

- IHM accueil global

